[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區

苦等１８個月，權力遊戲最終季將會於４月１５日開始播映最後一季
本季一共６集４３２分鐘既劇情（５４、５８、８２、７８、８０、８０）！

現召集一聚巴打回來聚舊！ 亦歡迎新加入既巴打，仲有半個月時間可以追返之前６７集！
此POST為劇集版劇情討論， 歡迎討論１－７季劇情同第８季已播映之集數劇情 。
請勿在此發放未播放劇集之網絡劇透！粉紅細字亦不接受 ！

預告︰

香港官方收看方法︰
nowTV/ nowE x HBO （可以LIVE睇）

通常星期一朝早就會有SEED同英文字幕.
鄰國SEED, 轉檔, 中字, 恕未能提供. 要睇美劇, 請到外國網搵:
SEED: (如當日上唔到請自行GOOGLE各大BT網, keyword Game of Thrones S07E0X, X=集數)

英文字幕:

相關討論︰
GAME OF THRONES 第八季角色海報公開！

HBO ASIA為GAME OF THRONES第八季宣傳而找人製作的海報

GAME OF THRONES 第一至七季重溫討論區

4月10日至23日太古城有GAME OF THRONES展覽
有得坐IRON THRONE

留名

Lm

lm

佢係分上6下6定得6集就完？

得6集

但6集長度同7集相約
呢13集長度又同15集相約
所以你當1.5季啦..

希望睇到Jaime 手刃cersei

6集交待咁多嘢

希望唔好草草了事

BTW, 我已經請左其中4個星期一上晝睇(有兩個星期一係紅日)

巴打咩途徑睇權力遊戲？以前我都係BT

subscribe nowe x hbo go

大概幾錢個月？係咪可以用手機app經chromecast 電視機睇睇？

似爛尾多
上季草草咁KO 左little finger

好似78幾蚊一個月160幾蚊3個月.
應該可以CHROMECAST掛, 唔知

又好想快啲有得睇又唔想佢咁快完 好矛盾

HBO GO啲操作真係廢到喊

出晒先一次過睇定逐集追好

但至少睇LIVE無事掛?

你要唔上網6個星期係好難.

上季都係hbo go睇，衰係衰d，但可以第一時間睇唔計較得咁多啦

周圍都成堆memes同gif炸出黎，匿入山窿都避唔到

Arya唔小心劇透左自己幾時死

Maisie Williams Accidentally Drops a Major Spoiler in Game of Thrones' Final Season

4月1日

咪咁快踢爆啦

Game of Thrones | Season 8 | Official Tease: Aftermath (HBO)

變左廢城.....

岩岩見到新預告 即刻上黎睇下

Renish Mirani
0:20 Tryin's Pin
0:22 Arya's Niddle
0:28 Feather Which NedStark Put on Lyanna's Statue
0:34 Bran's Broken wheelchair
0:37 Jaime Lennister's Hand
0:40 Danerious chain
0:44 John Snow's Sword.
0:47 Whitewalker

Thats what I noticed..
17 minutes ago (edited)
463

YouTube comment

淨係認得隻手同Longclaw

洗唔洗咁早開定

炒熱下氣氛先

重有12日

好期待又好唔捨得

非打手,
老蘭有餐廳係4月15日晚播GOT第一集

應該係話連續6個星期都會搞

邊度有？ 好想好似英國咁成班人去bar到睇

加州大廈地舖 CXXX CXXX
間野其實都OPEN AREA, 係咪唔使入場都會睇到

6集做完?每集2個鐘?

一集30GB????

我見到Ciao Chow有promotion
但7點就開始 去唔到了

真係忍得住去到夜晚先睇？

第七季第一集睇live時
lag到核爆

返緊工 你有得揀咩
仲要個幾鐘一集 lunch time都唔夠喎

已經為S8翻煲完S1到S7
不過好驚睇完S8之後既空虛失落

ANNUAL LEAVE 4個星期一 AM

你問左d獎品點拎未 想拎條毛巾 J下

希望唔會見到再有stark 死

有預感會一穫熟比Cersei累死哂。

睇左咁耐唔想佢完

未, 不過NOW E原來有人MON住呢度
一問野已經俾人起左底啦

2020年有得參觀GOT 既STUDIO!

LM

係咪4月15上第一集?

YES! 想即時睇就係NOW E SUB HBO GO
不過唔知會唔會LAG呢..

唔LAG 的

我屌hbo go
睇到s606彈我去s609然後彈我去s703
On99

冇留意轉片果下咪ON99唔知自己睇左咩?

岩岩翻煲到S6

now係咪4月15 9:00am 同步播？

雖然我都唔想
但預感似係冚家剷
鳩估應該得肥SAM冇事似係會好似魔戒咁
冇死然後寫番段歷史出黎記載佢地跟住係citadel做大佬

原來琴晚NYC 有 premiere, 會唔會好快有劇透撚

佢地話毛巾會係FB問答禮物

已經有14秒片頭流出

仆街啦....隱藏唔到既
對唔住咁多位大佬

臨晚首映紅地毯

HBO go 果個係唔係無修剪版
係既就屌得過

係, 屌得過.
最後一季啦, 我都唔慳果少少錢

已經換左個4k電視係hbo go睇got
不過hbo go好似得1080p

總結出席左第八季首映既ＧＯＴ演員

Stark
1. Sean Bean - Ned Stark
2. Sophie Turner - Sansa Stark
3. Maisie Willaims - Arya Stark
4. Isaac Hempstead Wright - Bran Stark

Targaryen
5. Emilia Clarke - Daenerys Targaryen
6. Kit Harington - Jon Snow / Aegon Targaryen

Lannister
7. Charles Dance - Tywin Lannister
8. Nikolaj Coster-Waldau - Jaime Lannister
9. Peter Dinklage - Tyrion Lannister
10. Jack Gleeson - Joffrey Baratheon

Baratheon
11. Mark Addy - Robert Baratheon
12. Joe Dempsie - Gendry

Tyrell
13. Natalie Dormer - Margaery Tyrell

Martell
14. Pedro Pascal - Oberyn Martell
15. Indira Varma - Ellaria Sand

Greyjoy
16. Pilou Asbæk - Euron Greyjoy
17. Alfie Allen - Theon Greyjoy

Mormont
18. Iain Glen - Jorah Mormont

Baelish
19. Aidan Gillen - Petyr Baelish

Clegane
20. Hafþór Júlíus Björnsson - Gregor Clegane
21. Rory McCann - Sandor Clegane

Tarth
22. Gwendoline Christie - Brienne of Tarth

Tarly
23. John Bradley - Samwell Tarly

Westerosi
24. Liam Cunningham - Davos Seaworth
25. Daniel Portman - Podrick Payne
26. Jerome Flynn - Bronn of the Blackwater
27. Kristian Nairn - Hodor

Free Folk
28. Kristofer Hivju - Tormund Giantsbane
29. Rose Leslie - Ygritte
30. Hannah Murray - Gilly

Essoei
31. Conleth Hill - Varys
32. Carice van Houten - Melisandre
33. Jacob Anderson - Grey Worm
34. Nathalie Emmanuel - Missandei
35. Sibel Kekilli - Shae

漏左。。
Essoei
31. Jason Momoa - Khal Drogo
32. Conleth Hill - Varys
33. Carice van Houten - Melisandre
34. Jacob Anderson - Grey Worm
35. Nathalie Emmanuel - Missandei
36. Sibel Kekilli - Shae

好想快啲岀又好唔捨得佢完

覺得點都死剩一個

兩姐妹 其中一個

Lm

而家先追到season 5

Always the artists

有無學high Valyrian 既朋友

好想扑暈自己

係時候重溫第七季

好撚正

差啲認唔出龍媽

原來第一段14秒片頭, 流出者係Melisandre...佢唔知自己share左...

brienne正左好多

samsung TV 係咪唔使用 NOWE 個盒仔都睇到 hbo go ?

結局係咪同Avengers撞日

仲有一個星期

免費幫NOW E賣廣告

凡即日起至5月25日期間登記以下任何Now E大抽獎組合*，即可參加抽獎，並有機會獲得大獎愛爾蘭雙人來回機票連住宿及遊覽《權力遊戲》部份場景之旅乙套！(價值約HK$50,000)
另外更設有超過一百個得獎名額，獎品總值超過港幣9萬元正！

遊戲玩法：
1)註冊及登入Now E 帳户
2)登記選購Now E大抽獎組合*
3)完成以上步驟即有機會參加Now E x HBO GO 《權力遊戲》終極大抽獎

4獎20名: WHITE WALKER BY JONNNIE WALKER 威士忌 (價值430)
3獎20名: GOT大富翁 (價值 500)
2獎5名: 7吋IRON THRONE模型 + NOW E娛樂組合12個月 (價值2500)
1獎1名: 雙人GOT之旅, 包機票食宿 (價值 50000)

唔知會唔會再講下red woman一黨

記得佢有個同伴又係好正(外表)

想問下HBO go中字大概係上咗一集之後幾時出？

唔知WOR...睇開英文字幕...
中文字幕好鳩...BLURAY成日兄弟姊妹搞錯, 又可以譯錯成句...

其實果條PLOT LINE有D夾硬黎....

現有客戶無得抽

用the club 積分換左了

開多個account俾68蚊。。

可能佢地個神本身就係brandon stark

其實BRAN好似冇睇到過未來既野

有咩?

最後個兩集已請假
係屋企斷上網等更新

the club 換左plan無得抽獎架?

如果sub Nowe HBOgo 係咪live完有得重播？
朝早要翻工無得live，諗住放工即刻睇

呢個youtube主將一至七季以主要人物分類做梳理劇情，中間仲會用小說補原世界觀

有字幕唔錯
大家唔想翻煲可以睇黎重溫

硬係覺得lord of light
同night king origin有啲關係
利伸: 純尻估

我知道呢一幕
我覺得呢一幕只係戲劇入面對不好事既一種感應
當時NED STARK已死, 並非未來之事.
而且正如你所講, RICKON都感應到
並非BRAN既獨有之能力所致,
所以此事應不能與3眼烏鴉之能力相提並論

唔好好似LOST咁呀...兩個神玩野...

無睇哂lost

Lord of light 做過幾件事
都係針對white walker

my queen

好期待條冰龍

Thanks

第一次用HBO GO
個介面好垃圾揀集數麻煩到

好on9 要出返去搵返套野再揀

原來the club 真係幾多野換, 見好多電子野都有

5. Customers participating are required to remain subscribed to the Now E platform for the entire Campaign Period to be eligible for the “Now E x HBO GO Game of Thrones Ultimate Lucky Draw/ Now E x HBO GO 《權力遊戲》終極大抽獎 ”.

本來一個月買下都無壞 ? 咁寫代表咩
佢campaign period 指三月開始，我中間加入咪唔係remain subscribe for the entire period ?

恭喜您獲得 「Now E x HBO GO《權力遊戲》終極體驗」優先入場證2張！

點羅？

15號個日9點係咪問app入HBO個直播到就睇到？有中字未？

【#奬你E份禮 「Now E x HBO GO《權力遊戲》終極體驗」 優先入場證】
究竟坐上鐵王座嘅感覺係點？機會嚟喇飛雲！嚟緊4月10-23號，只要去太古城嘅「Now E x HBO GO《權力遊戲》終極體驗」，就可以一嚐坐上重達600磅 「鐵王座」嘅滋味🤴！同場仲可以同冰龍Selfie、大玩AR變身White Walker，仲可以企喺多面式3D立體畫上面猶如置身於神劇入面嘅震撼世界！

宜家只要答埋以下問題，就有機會贏得「Now E x HBO GO《權力遊戲》終極體驗」優先入場證2張，到時唔使同人迫，快人一步搶先置身Game of Thrones嘅世界，大玩特玩！

問題：你認為Game of Thrones入面邊個角色最值得坐上鐵王座 ？點解呢？

遊戲玩法：
1. 先like Now E Facebook專頁。
2. Like同Share 呢個有獎遊戲post。
3. 由即日起至4月7日於留言欄講低你嘅答案。
4. 答案最有說服力嘅10位就可獲得「Now E x HBO GO《權力遊戲》終極體驗」優先入場證2張，俾你帶埋個Friend一齊嚟玩！

條款及細則：

「Now E x HBO GO《權力遊戲》終極體驗館」詳情：
日期： 4月10-23日 上午11時至晚上9時
地點：太古城中心2樓中庭及中橋
－
倒數半個月，最終季開播前，重溫1-7季先啦：
－
#NowE
#最獨娛樂
#ForTheThrone
#GameofThrones #GOT
#HBOGO
#NowE與美國同日播放
#cityplaza #太古城中心

到時見啦

報到

留名啱啱尋日翻睇晒

個時間好閪

請左假.
我聽日應該都要著住返工衫過黎坐IRON THRONE.

照張相睇4巴打

太古個show會唔會有紀念品買

第八季播片頭果時
唔知kit Harrington 個名格離
會狼
定係龍sigil呢

係喎好少留意

其實我都係最近番睇
先第一次發現演員名格離有sigil

低能一問，想知now e 播最新一季同步播，是否有中文字幕？其實有無興趣租個地方一齊睇？

唔知, 我都係第一次sub, 但我睇開英文字幕所以ok

無中字都應該有廣東話配音

好撚緊張，究竟tyrion係唔係targaryen呢

夜晚個場應該有中字，朝早同步應該有英字掛

岩岩開始睇完第一季 我想問queen同jamie會唔會死求劇透

下果兩條撚樣第2季最後咪死左囉 炸到稀巴爛

今日有幾多巴打可以入去VIP場?

好興奮呀今日煲埋佢 唔該晒

撐Jaime真王子真主角揮手

我個名

唔洗客氣最後Robert 做左皇帝

Robert本身就係皇帝
咩最後

無now嘅巴打到時會點睇

多謝Now E既邀請

無vip既今日入得場未？

樓主可唔可以講下手有咩紀念品買同埋大約幾錢

After 8

啲紀念品只要join nowe就有

即係普通入去睇既無得買個啲紀念品架？

隻杯價錢可能都等於一個月月費

Iron Thrones唔夠米8好難坐

有冇濕鳩tshirt賣

圖

哇條龍好削呀

The club分換三個月now e pass有冇。
不過即時開account 178都值既

好瘦

知唔知去到幾點
聽日放工去狗衝去join now e

Join緊無理由再join掛

下面個d係folder?

職員話本身可以噴煙 但商場唔俾

唔係噴煙就以為
可以掩蓋到佢去到westoros
無淡好食骨瘦如柴既外表呀

今次真係好多謝NOW E既邀請，
一入場已經有好多人話知我係邊個，好真係受寵若驚！
今次PRIVATE SESSION除左可以等我可以係冇咩人之下任玩IRON THRONE
現場仲可以登記拎紀念品, 不過唔知PUBLIC左之後係咪都係一樣有
不過有都一定係手快有手慢冇.
有部分之前係宣傳車已經見過, 但追加多左更多款式既FOLDER
遇熱出家紋既杯, 仲有D可以印名既杯墊, 毛巾等等
D PRODUCT主要都係圍繞 STARK, TARGARYEN, LANNISTER, GREYJOY四大家族
仲試到大會為嘉賓安排既 JOHNNIE WALKER WHITE WALKER特別版

總之要貼椅背掂地, 至少米8, 最好米9, 我見鬼佬OK,
冇咩香港人得

一個蠢問題
佢會一次過出哂6集定續個星期出？

唔貼會點
吊腳?

續個星期

多唔多人 ?

過左VIP之後聽講排長龍坐IRON THRONE

即場join nowe 先有個杯？

係.

劇透

diu 琴日睇到依個post就上網訂左nowe 依加你同我講即場訂有野送

再多個ACCOUNT

仲會平啲

剛剛去左睇.
個Iron throne都幾假

落去太古城叫佢送返比你, 我相信得

同電視果個唔同, 但算係咁啦, 唔仔細睇唔會覺

有lord of light照撚佢點會變呀

FANS CREATION

造型照黎啫⋯⋯
唔通前兩季張poster個個塊面貼係千面神殿又係真咩⋯⋯

有無咁好死呀

條龍好似甩毛咁btw

抄返黎

🎁 禮品換領方法
1️⃣《權力遊戲》四大家族族徽貼紙一張
👉以《權力遊戲》展覽護照儲齊四大家族印章

2️⃣《權力遊戲》族徽圖騰水杯一個
或《權力遊戲》華麗文件夾一套
👉即時用電郵地址或Facebook登記成為Now E 會員

3️⃣《權力遊戲》族徽圖騰帆布袋一個
👉現場登記成為Now E HBO GO月費計劃 ($68/月) 用戶

4️⃣《權力遊戲》族徽圖騰咕𠱸一個
👉現場登記成為HBO GO 3個月通行証 ($178) 用戶

今日同我講要月費計劃至有杯
3m pass至有cuson

睇黎為左啲禮物都要重複join

要係咁開新accounts

Like 太古城fb 有毛巾

但好老實講 得隻杯好睇

想要file

File都正 有一部分喺宣傳車派過
今次有剩低果啲
如果只係想要幅圖網上都有得dl

邊度有圖

esso 個red women 正好多

巴打睇到queen 死未？

club point終於發揮用處，已REDEEM HBO GO 三個月PASS 等FINAL SEASON

有一張大集合既冇

好靚

ed sheeran會做king 完

本身係客戶既就乜鳩都冇 ?

幾多分換？

800分或用100分再補$140

個杯墊點樣換？

真係有啊！我都係喺屋企買完$178先見到送，衝落去問都有得拎

好期待

三個月夠時間睇咁多集？

GoT Package黎
我都想唔夠

一日一集都有找啦.

有冇巴打本身係客戶而又去左

我前日買應該聽日先去

Sir friendzone做batman

咕𠱸果啲可以點換呀

隻杯仲會變色

手殘sorry

一言驚醒，原來我都夠分換

比catwoman friendzone

The One True King

you had one job!

to be king!

老到乜咁

titans真心幾好睇

ser friend zone
做訪問用自己聲
好小朋友
同佢做friend zone把聲爭好遠

我今日特登睇返上季
哇真係無聊到爆
希望呢輯嗰編劇可以好少少
d情節唔好咁兒戲
d人唔好咁弱智

不過素聞final season 得6集
如果唔係bbq結局 或者大量犧牲者結局
恐怕都收唔到科
但求埋個好尾就算

咪又係 D&D
我就唔會對劇情有咩祈望，不過應該會有唔少打杖場面

得番呢樣係可以期待

屌你
gilly咩事
漲過肥sam

鬼妹係咪特別難keep

難keep同發漲係兩回事

thxx

班演員去左英國做宣傳
唉 應該請佢地黎嘛 至少都請Kit同Emilia

有冇人去左太古城拎杯墊? 唔知仲有冇

同問
好似每日限量

係唔係個個都去晒marvel 展
無人去太古

好撚多人

現場情況點樣？
打算今晚去

乜香港咁多人睇got既咩

有冇巴打係現場
諗緊依家去唔去好

利申住大西北
如果人多就唔去喇

3,4年前同人講都無人知係乜

呢季得6集, 1星期一集，其實只係追一個月
之前既一季10集或以下，一共67集，唔係好多，實睇得哂
不過你會要時間消化，好多人物脈絡

去到 好多人
真係估唔到咁多香港人睇got
去到杯墊無晒
係現場join 平十蚊
再加一堆禮品 係正

但join 左 果的人 去其實無咩意思
唔係好值得入去睇

入去一分鐘睇晒

唔洗去
其實真係無咩睇。。
除非你未join now
可以現場join 囉佢禮物同埋平十蚊

有冇人覺得佢個nowe 廢廢地 load又load得慢

忍耐下
都係睇六集姐

想問join個nowe 有無中文字幕

今日下午順路經過，無想像中咁熱鬧，可能位置偏遠
影相位麻麻，最多人流都係杯墊同 White Walker 自拍機，好多人唔似識 GOT，可能只係見商場活動走埋黎
現場登記 Now E 會員有 $10 折扣碼，申請三個月 $168 有 Cushion、一個月 $58 就杯或帆布袋二選一，又要杯又要 Cushion 就分別要開兩個 account 比兩次錢
族徽係隨機，我 Cushion 係 Stark，唔見多人拎住 cushion
杯頭兩次都係 Greyjoy，個妹妹幫我換左兩次，最後係 Lannister 我已經滿足，個杯識變色係幾靚
杯墊需要早啲排隊，之後會派籌，要係 Facebook post hashtag，杯墊可以揀族徽印名，每輪嘅杯墊都限定數量，Stark 最受歡迎，我前面果位岩岩要埋最後果個嘅 Stark 杯墊

有冇個CUSHION 睇下呀巴打

個杯其實盒底有顏色LABEL標示...我一眼就睇穿

都係為左LIVE睇, 睇完咪BT再睇

有冇人多餘杯，可以用野同你換

我諗好多都係見有條龍就去影咁下咁
見有個呀叔問係咪有得攞贈品 點知一聽到要買plan就走咗

now 星期一幾點有得睇

條龍好弱雞。。
我覺得最正反而係 有晒所有角色身高果塊板

我都覺得係
就算識噴煙都好弱雞
The mountain

都可以睇下其他野既
Westworld
不過其實都係為左杯先join

now e真心垃圾
browser 有時開唔到
集數同內容又錯，用到炆
上大陸網睇好撚過

我去到個杯得番greyjo..
焗住攞咕臣。。

但其實JOIN HBO GO 係會去返HBO ASIA度睇

我已經急不及待想快啲有得睇

係咪香港時間星期一出第一集

Lm
得六集要交代咁多野
肯定會草草了事
希望會有外傳啦 背後好多故仔都好想知

日本無得買hbo 唔知點睇 想睇正版高清

可能有當地供應商買左版權

Amazon prime video原來有
訓醒課金

爽喎
順便睇埋American god

有冇人有睇bodyguard
Robb Stark 主角

睇咗...
NETFLIX睇到佢同女主角上床就無睇...

have link? thanks

有極大機會

一定係追先過癮

啲英文錯撚哂

每個星期都俾人鍊住春袋既感覺

加埋期待感 先最好睇

靚女分析

club 個優惠可唔可以 用幾次

香港時間幾點出第一集

HBO GO live係幾點

winter is coming

Winter has come

你講我先知
bodyguard嗰陣成個model咁 真心認唔到佢

條撚準備

點樣可以睇live

其實做NIGHT KING都幾容易, 一味嬲包包 (個頭套都幫你做左)
又唔使講對白, 只係做動作就得.

聽朝？

確實時間係幾點?

Now e係咪無得下載黎睇？

香港時間幾點

今日開始杯墊無得自己揀...要抽同無得換
Greyjoy

等聽日

乜原來有人想要Greyjoy

Yara好型

留個名聽日討論！等左咁多年終於完，我係第五季先開始追live，果種一年先出得一次既感覺實在太難頂

屌以為無人開自己開左個

HBO go 聽日幾點有？

Winter is here!

係抽中左Greyjoy 但唔想要
中其他三個任何一個都收貨啦

有無巴絲直情係HBO GO Load唔到呀?

邊忍到呀? 呢d梗係個個星期追
咁先有話題講架嘛

我琴日去
的杯得番greyjo..
其他全部比人攞晒

多謝消息
原來諗住專登去現場訂HBO
而家上網訂算

直接HBOSHOP 買返黎唔係仲好咩

想問下一出一集？每集隔幾耐出呢？

最抵玩應該係Join免費一個月
之後用club sim續$48一個月?

一星期一集，我諗大約星期一中午就出片? (BT就星期一朝早就有)

留個名

儲哂先睇

以第7季做例子，逢星期一朝早9點HBO GO 就可以睇最新一集

抵左但冇杯

香港上唔倒

最主要係唔送, 頭幾個SEASON D野好吸引
以前俾上, 依家直頭唔俾

有冇人買左枝white walker

hbo go lunch果陣係咪應該有得睇？

上年係 完左live 一陣就有

Now e個apps
岩岩諗住重睇第7季
佢啲集數亂哂既 彈黎彈去
如果係第一次睇真係睇到r撚哂頭

想當年成日loop Theon 啪啪啪片

都冇硬

聽朝9am live版本有無中文字幕？

所以呢，我決定係睇晒之前，唔再睇任何post，次次一睇呢d post，就一定睇到重要劇透

應該冇

你睇左先啦

買咗, 到時雪住嚟一邊睇一邊飲

其實有乜好睇？

聽日終於有得睇

有 前幾季都有

HOW MUCH?

上年勁撚快，一播完個幾鐘就有字幕
字幕組應該成班友一齊坐係度一路播一路譯，唔係唔會快成咁

上年係live都有中字

好期待呀聽日終於有得睇

佢D手震又幾ok喎

我BT既,見都係人地字幕組做,唔知

人地一早攞咗片源譯好晒啦 官方㗎喎

好想入去HBO做

咁就好喇,聽朝準時睇

重温下

聽朝九點準時睇HBO

HBO go Asia 到簡邊個live

香港問之前要$5xx
我見johnnie walker taobao online 賣$280人仔唔知有冇伏

好心呢d野就咪淘寶啦

留名先
未試過咁緊張追劇
好期待Jon 同Arya reunion
好想知Arya見到The hound未死會咩反應

睇緊live s7 e07 睇埋瞓覺聽朝第一集

由9點開始上 HBO Go 重溫緊, 12:40am 開始 load 唔到片 係唔係個個都睇緊 HBO go 搞到 server 瓜左啊

留名聽晚睇

好老實講, 我D POST兩登同步既
高登果邊有巴打買左, 但好伏, 其實個同普通JONNIE WALKER WHISKEY一樣..
只係多個包裝膠紙係個樽,
果日我係VIP SESSION都飲完, 唔係咩特別野.

睇完第一集之前都唔敢入返post

岩岩先重溫完第七季 無事

買黎做記念 個樽係幾靚但JW既酒狗也不屌

聽朝睇live

我都試過咁，試下瀏覽器紀錄度del左啲密碼重新登入過，都唔得試下開無痕登入睇

終於CAP晒67集既圖, 玩完

Winter is here

留名睇聽日 now e 死 server

其實login完係去hboasia, 所以冇影響

當我冇講過 屌你依家hbo go asia好似已經炒炒地

返工撚唯有lunch 睇

本身聽日想請假,
請唔到呀....

無買now最快可以點睇到

仲有2個鐘

HBO GO

除左追劇外，亦都等睇酒吧reaction

仲諗住返工前down定落黎放lunch睇

大家記得睇完先好上social media

仲有一個鐘

睇住重播等開始

仲有40分鐘

hbogo係咪要用vpn

留個名先睇完第一集先再入post

等等下射左精

好矛盾,又想睇即時討論
又無機會睇直播

終於

有冇link 睇直播？

今晚先睇到

潛水先
今晚見

睇官方啦，有一個月免費

呀呀呀呀！就嚟air了！好興奮呀媽咪！！

仲有5分鐘開定live 啦大家

望住個倒數

嗚呀好興奮 仲有3分鐘

link?

請問nowe邊個位係按live睇
我搵唔到…

我都搵唔到，同問。

哇屌片頭唔同晒

上面嗰行 組合 再揀HBOGO 左下LIVE

我用now player 睇好低清

開波啦

有字幕!

開波

Hbo go似係直接上架？

LAG, 頂佢

中文字幕🥺

三傻好靚

Stark reunion

個細佬女好撚串

Arya匿埋左

睇緊

HBO GO 冇字幕

嘩有埋中文字幕已經

有人做即時reaction

終於reunion

You used to be taller 有無聽錯

冇

有link？

NOW E有

屌, 我係HBO GO DEL左手機, 諗住係電腦睇,
ADD唔返, 任何!
依家只可以係NOW E睇

Join hbo啦 百零蚊三個月 好抵玩

講左成個月俾錢HBO睇啦巴打

唔知點解NOW PLAYER 睇唔到
要HBO GO先睇到

JON SNOW 騎龍

呢半個鐘節奏好似慢咗少少

痴線好似過山車咁

過山車加吹風唔凍撚死

Euron真係好核突

又扑嘢

屌我係咪慢過你地？仲喺船度

(英國直播)

so keep your queen warm

我而家睇緊hbo直播 你講嗰度都差唔多20分鐘前

啲龍個眼神好正

咁唔可以睇呢個post

佢哋個眼神直情係

Samwell

決定咗唔再入呢個post住我屌

aegon targaryen

終於同佢講

無啦啦嗌乜撚 嚇撚死

無啦啦mak大眼嚇撚死

jaime同bran

完

完 又要等一星期

唔係話58分鍾架咩

得48分鐘..

人地騎馬拍拖 佢地就

blue eyes嗰下真係笑死我

唔係50分鐘咩

有排等

咁快做完

等到頸都長

得6集 但第一集有d 平淡 少少失望

又話54分鐘 呃秤嘅

咁快就一集 得返5集夠唔夠架

短到一個點
又要等一個星期

好奇妙, 咁年後好多角色終於見返面
dany同jon兩條友駛唔駛咁閃

拖得真係有啲慢喎

正

Jon 同龍女要決戰

難得被劇透係得到提醒（睇遲兩分鐘）

唔夠50分鐘

邊有54分鐘

起晒雞皮

今集

唔洗睇直播架 hbo go係got果到直接上架 好順

得6集 第1集得咁多 真係難搞

見返kingslayer，諗起佢第一季第一集推bran落樓，宜家兩個終於見面，發現時間真係過得好快……

Live 好正

專登做返d首尾呼應

Gendrey同arya玩my lady

Lyanna mormont出黎都只係睇佢串

佢一臉好開心終於到north可以做返件好事啦⋯⋯屌你無死架（諗起當年自己幾衰但又少少慶幸自己無害死一個細路）

第一集好短 等左咁耐好唔夠喉

個感覺好神奇
Jamie個樣驚訝得黎應該有啲內疚....

Bran話佢等緊一個人 就係Jamie

係, 已經有得DOWNLOAD

Jamie個樣好後悔

Bran依個角色坐喺度木無表情又一集

等左咁耐 今集真係有d 失望

今集重點 見翻啲好耐冇見嘅人 完

arya見返唔少伙伴
又幫Sansa講好說話
作為fans睇到好感慨

覺得今集好廢 好似冇乜新劇情咁
剩係交待返上季講過啲野

如果無推俾jaime推 bran會唔會做到three eyed raven

又要等多一個禮拜

未返屋企唔睇得住

上架個version好似長少少?

嚇到跳起咗

原來上床鏡頭剪走咗所以唔夠秤

係 如果你今季唔係得6集我冇咁失望 依加冇咩劇情推進就少左集

第一集差唔多啦
之前嗰啲都係咁

第二集就黎料

cersei?

Bronn

個個同bran reunion個樣都係->
今集平淡左啲唔多夠喉 但我幾鍾意第一幕龍老母到winterfell果陣個配樂同埋都係有個細路周圍爬想昅野 呼應番s1 King Robert嚟果陣Arya都係咁

屌做乜會直播刪減版

睇完 瞓多陣先

其實重溫返d劇情 始終太多人物又隔左咁耐
無重溫好難完全入返晒戲
同埋做返d久別重逢/首尾呼應都無咩問題

最大問題係佢得6集 咁樣用左1集就出事
如果有8/10集 而家咁樣就完全無問題

19:50開始

同gendry my lady果下終於有啲似番個少女

所以專登影一影佢微微笑

Bran 爬呀?

無嘢啦get 錯
好撚柒

國王黎果時wo⋯

邊度可以睇返足本版？

上架版51分鐘 仲有3分鐘去左邊

cersei做雞

hbo go

請問 你英國用咩睇

我無記錯嘅話 jon同daenerys kiss都剪走咗

now

老老實實，頭2/3真係愛情片咁

第一集唔交代下d 劇情咩

原來睇live時都覺得怪怪地

仲有燒細路個part live 版睇都覺得奇奇怪怪咁 原來cut 走哂

下次hbo go直接睇算

nowtv player係咪睇唔到?
我用HBO GO 睇
好彩唔係唱詩, 聽得明佢地講乜

岩岩睇完第一集
心情好沉重

尖叫嗰隻嘢都剪咗 下個禮拜睇HBO GO好過

屌 好想快啲睇第2集

好on9, hbo點解要咁做

同騰訊版一樣

第一集鋪排晒d開端

S8預料之內咁垃圾
又炒冷飯又專登首尾呼應
斧鑿痕跡太深
完全冇哂以前頭六季嘅細膩情節
慢工出細貨嘅感覺
而家根本就同睇肥皂劇冇分別
頭六季嘅got就咁俾呢兩季徹底摧毀咗
其實好撚心傷
屌你垃圾編劇

可惜冇sansa同the hound見面

hbo go live 都一樣cut

hbo live唔播得裸露都可以理解，但係kiss果度都唔播仲剪到好怪

I’m waiting for an old friend

逼我睇兩次

一到九點就上咗成條片

總結live cut咗
1)bronn扑野
2)jon dany kiss
3)最尾燒細路

係邊個黎？係咪一開場個細路？

不如等曬成個season先睇

同感
頭6季真係好細膩
第7季無左小說 follow 即刻差左

咁即係唔洗睇hbo live 直接睇hbo go 上架個個都得啦？

今季得六集

第一季乜柒都冇講

得返五集咪緊湊到仆街

公公講果句 其實都好出⋯⋯

上一季最後一集先一齊，今季第一集就已經要分手！

剪走咗乜？
我睇嗰個版本係突然大叫，跟住佢地燒著條屍，再成個嘢著火

話唔夠馬車 Sansa叫佢返去帶人去Winterfell嗰個男仔
(好似係

bran坐係度等佢咁耐係咪有咩信息要同Jaime講，定淨係想寸佢幾句

屌呀 睇now cut到痴線
完全睇唔到邊個黎

會影個d 斷肢 斬佢耐少少 燒耐少少 咁囉

i saw what you did at Joffrey's funeral. it was beautiful.

第一句：你條女又比人扑左啦

咁我嗰個版本應該冇cut

仆街！唔怪得怪怪地 cut咗咁L多嘢

你條女做雞啊

live 版你會覺得個幕係究竟做乜鳩

我以為求係其一個二打六家族比night king屠殺咗

唉 越諗越唔對路
得返5集 又要打怪 又要咁樣扭黎扭去
真係唔知佢個節奏可以點捉

都唔知佢燒緊乜
然後Jon Daenerys嗰幕又係奇怪 對望咁耐 得個望字又唔咀

其實係咪又係果d咩廣播條例

以為cut咗cersei同euron, 原來真係冇呢幕

應該係。唔可以殺細路
(但white walker算唔算？)

Lm 一起身就睇hbo go 足本版

我唔知我嗰個版本有無cut..
但cersei攪野個度唔係播到euron跟cersei入去咋咩?
有做埋架?
但lord umber個度有睇到佢尖叫同燒囉

生理上接受唔到euron

殺細路唔播得 我都理解
晨早時段原來連咀咀都唔得

cersei係冇扑嘢scene
bronn有

可能seven kingdoms喺一集之內收皮呢

佢真係做核突佬做得好傳神
(唔知有冇finger in her arse呢)

I've always been blue eyes!

廣播條例嘅話Hbo一早知唔出得街，兩年時間都唔拍多個出得街嘅版本淨係cut到咁突兀

哦, 咁我係足本啦..
jon snow 同 auntie Dany
其實佢地結婚都無咩所謂啦, 唔一定要決戰姐..
龍家不嬲都有近親結婚架..

drogon個樣好正

我有一個位睇唔明
cersei 叫bornn去殺佢細佬？係jamie 定tyrion?定兩個都要死？

咁佢唔係tvb黎架嘛
點會專登為你香港拍一個

唔播得一定硬cut 算9數

有冇人覺得gendry好正

無買HBO GO 只能慢慢等SEED

溝有錢女

去now e買啦，宜家做緊一蚊試用一個月。

問題係jon先係真正王位繼承人

講左出黎就要睇龍女肯唔肯主動讓返出黎
就算肯 跟龍女班人又未必肯承認Jon
(即係同今集jon比人圍屌果個情形一樣)

Btw我最唔明點解要依個時間先黎話比jon知
佢依個時間點樣做都係死 係都打埋場仗先啦下話

本身買左NETIFIX,一個月睇唔曬一季唔係幾想買,等陣唔記得CUT又收左錢

如果你係Sam 咁大單野你都會即刻同佢講啦 佢仲要殺埋佢老竇bor

gendry係robert baratheon嘅親生仔，計落係咪應該由佢繼承王位，而唔係jon snow呢。

下一集就打啦
我諗應該都係打完仗先攤牌
仲有Jamie lannister呢..好精彩
新仇舊怨全部係哂Winterfell

如果little finger仲未死嘅話，佢周旋於各個勢力之間挑撥離間、長袖善舞，應該會更加好睇。

bran等jamie 可能就係知佢係王子轉生

但gendry 係私生子，唔係合法繼承人

其實我覺得今集係ok o既, 簡單講下北境人唔信任dany, 同埋有提到糧食同資源問題, 雖然之後應該會冇咗回事
係擔心佢後面唔夠集數然後又亂鳩咁推快劇情ja, 好似上季咁

肥sam係比bran推佢出黎講姐
本身佢知老豆細佬比殺左都無諗住講嘅

不過有個位我都幾想睇
就係龍女會點做
一直以來龍女角色(係觀眾角度)都係好正面
如果知道左jon先係真王 會唔會肯放棄王位

鳩估睇完今集似係dany最後會死, jon坐正

同埋歷史上黎講係targaryen最先統治7 kingdoms.
Baratheon係謀朝篡位。所以jon先係正統繼承人。

唔會咁易俾你估到啦，今日太監講咗一句Nothing is long lasting la

好撚正呀

利申絲
全套劇得佢同jamie愈拍愈型
其他男女角色都老到

條龍有連登acc會開咩post

我覺得係Jamie. 因為jamie走咗去winterfell, Cersei覺得Jamie背叛咗佢

屌你，點解我哋三兄弟都係男人，我想屌閪啊！

好好戲
幾秒交代到呢樣野真係好勁

我要玩過山車呀屌

Nothing lasts

原著第五部係11年出，依家都未有第六，第七唔知幾時先有

所以我覺得龍媽會死
啱啱重睇s6有一幕係tyrion同龍媽傾邊個繼承her crown

應該tyrion都係目標
tyrion用同一個武器殺咗老豆tywin
cersei就要用同一兇器報仇

又話每集都超過一個鐘

咁猶疑 似係殺老死, 雖然佢同jamie 都有少少FD底

咁恨心？jamie都係去殺white walker姐，又唔係打對台，而且之前同佢嘅感情呢？可以變得咁快？

Jaime其實真係好好戲 我覺得佢值得一個emmys
同埋真係愈老愈型
唔知會唔會真係佢先係azor ahai

The premiere episode was reportedly 54 minutes long, and next week's will be 58 minutes. Episode 3 will then be a full 60 minutes long, and after that things will really start to speed up.

Episode 4 of the season (airing on May 5) will be 78 minutes long. Finally, the last two episodes of the season will be 80 minutes each, coming close to the length of a feature film.

想問下NOW 個個HBO有冇字幕? 申請左都未睇過....

Cersei不嬲都係咁

我想知係winterfell裝個CCTV有咩用

Qyburn同Bornn講係叫佢殺Treasonous Brothers 同用They 所以係兩個都殺

今晚收工唔知有字幕未

成套劇最鍾意其中一個係佢，希望條命留到最後一集

唔想俾錢就唯有等啦

希望maisie真係April fool
唔想Arya死

cersei真係臭西黎, 一lonely又揾人上床

有冇人知邊度有bt seed? 我見subscene有字幕但piratebays未有種

好心俾百幾蚊訂三個月啦，係到乞seed 咁肉酸

應該點都殺埋Cersei先

冇左書 班劇組handle唔到個角色 上季求求其其整死佢算

咁可能人地係學生百幾蚊都算多
不過尋日專程去咗太古subscribe
唔係打手，但當買紀念品都幾開心，雖然條隊好長整咗個coaster呢世都唔捨得用之餘，可以坐下個thrones真係好正，好少追劇追到可以現實見到，畢竟真係睇足八年，人生有幾多個八年

btw d staff 好好人，我帶住小朋友如果每次佢地俾個波波我都拎，尋日可能要拎住二十個波走

佢聽到put a prince inside時奸笑咗下
個八婆係咪真係有咗

Arya 應該唔會死掛
George R.R. Martin 個老婆話如果佢寫死Arya 就同佢離婚

我覺得佢係假大肚。
因為跟返season 5開頭佢去左搵個witch問佢既future.
Witch話Robert會有20個自己既小朋友, Cersei會有3個係自己既.
3個都會死哂。

依家咪死哂3個

有咩問題, 假假地都係一個皇

其實JON SNOW真係好蠢
有冇同佢地解釋過龍母真係救過佢地, 仲犧牲左自己一隻龍
D NORTHERN咁都唔接受

睇番youtube流出劇本，都幾多中，似乎個流程都係咁去

唔係LONELY啦, 佢諗諗下都係派軍糧鎮住EURON姐.

咪講呀

同意.

佢出曬名know nothing

所以估緊佢真係有咗
得一個原因生唔唔出

算唔算死亡flag

北佬不嬲野蠻

NED UMBER

應該真大肚, 上季同tyrion埋枱冇飲杯紅酒

HOUSE GLOVER

你信?

今集一扑完就飲

不如又諗下點令大家都信JON SNOW 係AEGON TARGARYEN
依家都係BRAN'S VISION同SAM既發現
都係幾口講口賠, 冇所謂證據...

milady not my lady lol

要威士忌呢套好過啦

邊度有

呢set好貴

如果佢真係有左, 以佢咁錫自己仔女既性格 佢一定唔會反口會俾Lannister軍參戰。但佢一口應承完Tyrion就反口,我就已經估佢根本唔係大肚。佢只係做場戲俾Tyrion睇. 連Sansa都問Tyrion, 你唔係咁都信佢?! "I thought you were the cleverest person in the world"..即係話Sansa呢個slow learner都會估Cersei係扮哂野..但Tyrion心軟/覺得佢家姐仲有DD良心所以信左佢。

攞火燒自己

騎龍
唔信就燒死你班仆街

你記住你都係家族一份子

要燒過先知喎, 唔係個個TARGARYEN有咁既技能

Jon 同 Dany 又去 waterfall 會唔會係想 foreshadow Dany 同 Ygritte 一樣咁死

sansa知道係因為bran同佢講，bran而家好屈，無野瞞到佢

我今集睇哂咁多重逢, 我已經好收貨
當然佢應該再講多D
唔係睇龍老母發姣

no cg budget for elephants
that's disappointing

之前睇左個劇透，第一集真係中撚曬

係咁發姣今集

I THOUGHT SAME THING

Bran 真係好正 老是常出現
最尾俾個細路嚇咗野

願望黎
如果Azor ahai 又係龍老母同jon 就真係太撚悶

有 已經睇咗

睇返reddit啲人過jon s1俾火辣過

Qyburn: Poor girl. Pox will take her within a year.
Bronn: Which girl?

點樣先可以睇翻之前果7季

攞Cersei去鑄劍同Jon一齊打Night King

Google

HBO GO
DVD
Blue ray

HBO

Theon 終於成材了
好感動

I always have blue eyes

最感動重逢場面
1. Jon 同 Bran
2. Arya 同 Hound
3. Jon 同 Arya

長大唔到既BB唔計啦，S1個時cersei 同ned stark 老婆cat 講自己第一個bb都發燒死左，即係joffery 之前仲有一個，咁假設個witch講真既話，3children 已經唔成立，佢係已經死左4 children，唯一解釋係長大唔到既BB唔計，所以如果cersei 真係有左，好大機會係早夭甚至小產

同堆measter同bronn講話殺cersei treasonous bothers，即係至少cersei 命令係兩個細路都要死，bronn做唔做就另計，睇黎jaime真係azor ahai cersei 係nissa nissa，我估jaime會殺左cersei 之黎殺埋the night king

正統係應該jon snow 既
king robert 係講大話話自己未婚妻lyranna 俾太子強姦謀朝篡位，但係實情係人地兩情相悅，太子為左lyranna離婚再結婚有high septon見證，jon snow 即係長皇孫
所以一定唔係gendry
至於dany 作為姑姐，又無仔生，咁會唔會讓位俾jon snow咁解
今集條龍含哂春咁望住jon snow，其實應該燒佢幾野都證明到佢係targaryen 同埋citidals 有哂high septon private diary，要證明一定證明到，班北方人係認定jon snow, 咁jon snow變左aegon targeryen 咁都係jon snow 既 同埋依家掌管winterfell 已經係sansa, 問題係邊個做皇帝
我個人覺得龍女會讓俾jon snow，因為佢無仔生，同埋某程度上dany自己都知自己唔係仁君，問題係jon snow想唔想做
佢講過好多次佢唔想要the crown，佢個性格咁撚樣，佢可以會同dany講個真相分手，但係警告佢再亂殺人先會拎返個crown

HBO GO先百幾蚊3個月, 勁方便
攞晒你D搵seed download同等嘅時間去搵錢都搵倒啦

我覺得theon 同yara好感動

呢兩姊弟煩膠少陣我就感動

但今集咁救好似hea左啲不過真係時間緊迫

佢個笑似係搵到個便宜老豆多D

tyrion好似越黎越蠢

係編劇越黎越蠢
無書跟

Now邊到有得睇反，now無既

佢第一個係同Robert生, 但係死左 (Robert's)
Joffery先係佢同Jamie既第一個BB (her own)
佢後尾自己都認左個witch個預言係真, 佢同Jamie生個3個全部死哂。
"The king will have 20 children and you will have three. Gold will be their crowns . . . gold their shrouds."

Gold will be their crowns, 即係個3個都係金色頭髮即係佢同Jamie生個3個。

有冇發現bran等Jaime等咗成晚

now e好唔好用？

GRRM仲話唔滿意得8季，但佢又唔出書，叫人點寫呀大佬

大吉利是講句，真心驚佢死左都未出晒

幾好
個Account入得落HBO GO
同時5個裝置

我理解係Jamie

又唔係咁話，因其實littlefinger 係到佢先會係最想拉龍女落台個個，但係有bran係到，佢陷害ned stark 同派刺客殺自己一定會爆出黎，仲有謀殺jon arryn 同aunt lysa，所以佢係必須死，問題係sansa係會好似上季咁醒快速處決佢唔俾佢搞風搞雨，定係都係無腦slow learner 耳仔軟受佢哄，同ayra反面之後等jon snow返到winterfell 先處決佢。但係成個stark house唯一可以做到lord of the winterfell 淨返sansa一個(jon snow is targeryen)，所以前者即係上季咁處理就算係書入面都係最合理。
除非個setting 係大家包括jon snow都唔係three eyed raven 存在，但係連whitewalker都存在，jon snow好難唔信。
雖然我覺得sansa到依家都唔係好信佢係單純知道littlefinger 挑撥自己同呀妹，自己同jon snow 先處決littlefinger for the family一了百了

我都覺得係2個..
Cersei憎Tyrion都唔係第一日既事。殺佢就一定架啦..
依家佢覺我Jamie背叛佢, 所以想殺埋Jamie都唔奇。

但又俾十字弓又brothers應該both?

想問買now tv 同now e 有咩分別
係咪無 見佢價一樣

屌 原來會direct 去同一個page, 自膠

treasonous brothers

係咪要等佢地痾屎個陣射佢地

我以為係指佢只生得出三個，而三個都係同jaime lannister 生，其他男人個D都唔會生存到，而個三個一定係金髮同lannister (gold is lannister)
The king will have 20 children and you will have three. Gold will be their crowns.
如果跟我理解，即係假設佢無老作，依個BB會好大機會難產。
而跟你理解，就係cersei 一定係老作，因為gold crowned children 得三個。

好明顯係扮有咗啦

Jamie好正氣

係理解佢係難產都講得通既。但呢個要睇係咪bb唔計啦。所以我都係傾向佢扮哂野。

唔係話佢supervise 個編劇團咩？即係佢都會一齊決定大方向點行
同埋我覺得又唔係tyrion蠢，佢似係盛世做文官治國個種，即係可以唔打仗就唔打，以和為貴，同埋唔想勞民傷財
亂世打仗七國咁亂唔係好啱佢。同埋佢係好多理論，好紙上談兵個種，佢同jaime唔同，jaime係個個時已經跟係tywin 身邊學嘢，但係tyrion係當佢無到，無心教佢，唔會解釋，唔俾問問題，無離開過casterly rock 因為老豆唔會帶佢周圍去，S1話佢最想就係行哂全世界，睇下同書有咩分別，佢同sam tarly好似，就係佢地學既都係自己睇書
所以係理論派，一到實戰就GG，要累積經驗

屌好撚嬲
冇得睇cersei扑野

屌我已經除左褲，仆街唔料到

POOR UMBER BOY

個節奏明顯快咗好多

同埋佢如果真係有bb，佢真係會肯同第二個，仲要係核突佬扑野咩? 有無絲可以代入下解釋下

不過騎龍使唔使騎咁耐

下集好似已經係打仗

今集佢2個去龍個個shot
CG 崩哂

燒咗之後似targaryen個sigil

我成日都覺得肥佬會等埋套劇完左 睇下大家反應點先出埋本書
大家唔滿意套劇個結局既話 佢本書仲可以改

等到畢業終於等到

屌佢尖叫個下我嚇到鳩縮

佢地個世界應該冇咩所謂
鬼婆不嬲唔介意大肚搞野
同埋s1龍媽有咗都係咁同aquaman

有冇條龍望住jon同龍母kiss個樣既gif

肥佬有咁長命先算

可能一早寫好左 等緊試水溫

希望佢身體健康

dany今集笑得好撚開心

好垃圾，唔好買

唔知之後會唔會解譯個 pattern 有咩意思

原本期待會有一集解釋下night king身世
點知得6集

條龍好戲過jon snow

下集都開戰,唔會講得太多了

森林之子用龍晶果part算唔算解釋左night king由來

今集最尾呼應返第一季最尾成個感覺好震撼

終於睇左
Lord umber 好可愛
點知隔多陣就死左

仲有佢

捉咗bb黎做咩
點解亂倫之家會識得進貢bb保平安
同埋點解匿埋咗成千年冇啦啦出返黎仲要過牆
之前都有冬天都冇行到咁遠

點解冇人理bornn到而家都未有castle!

我諗都係撞彩撞出黎
可能white walker 拎走過佢個bb（男性）
之後咪每次扔低個仔囉

我估bornn都係上wintefell bbq多

好撚正 氣質真係好有皇室貴族feel

唔想睇中女扑野
頭兩季都還可以
依家殘花敗柳咁

佢之前同sansa講
Women’s best weapon is between their legs
就知佢唔介意依樣野
連自己親生大佬都搞咁多次
就知冇咩道德觀

佢之後個笑容
好明顯想搵人接手啦

我覺得係Theon, 終於似返個男人

想問有無線上link

咁就一集
得番5集咪要劍聖大和先做得哂

有冇人覺得今集Bran有種好煩膠嘅感覺？
仲要下下閪口閪面

咁佢都做左three eyes raven，放棄左Bran stark 身份係咁上下

肥仔sam

月貴計劃應該要聽日先搞到
有冇人有網上link

臨尾叫肥仔sam去報串果下成個八婆咁

佢同肥仔SAM 講waiting for an old friend

好大原因係佢大左個樣好樣衰

天真過天真嬌個下攞命，明明最撚天真個個應該係SANSA條八婆，而家變左Tyrion

等我地無得再屌sansa無腦

sansa變左最醒果幾個點算冇得恥笑

另外想問， nowtv player 係咪睇唔到hbo 一定要用now en hbo go?
我響hbo go 睇冇字幕， nowtv player 就話睇唔到， 有冇人試過？

雖然SANSA而家有腦，但成個心機婊咁

扮咩
上網撳幾個制入信用卡number唔駛5分鐘

hbo go下面有個掣可以揀字幕

我世界杯個時簽佢送埋

我覺得劇情推進快都好應該
連wall都爆埋, army of the dead其實超快會殺到winterfell
太多支線搞嚟搞去反而好奇怪, 下集開始應該打喇呱

seed pls?

now隨身睇睇到
係個暫停係左下角好煩 兩次唔小心hi錯變番00：00

得返5集俾佢磨，我當大結局END 晒所有野。但而家有好多樣野未解決：
同夜王對決
JON 同龍母之間邊個先係正統
君臨CERSEI 點樣背刺北方
GREYJOY 內鬥?? 帶咁多傭兵黎一定要打下掛
仲未計而家Sansa stark 扭扭另另咁搞屎搞棍，龍母又要贏取北方國信任，第一集搞成咁乜都無解決到已且多左新問題，得返五集咁短時間真係唔呢個編劇點收

唔明呢啲講法係點樣成立

下集直接同ww開波
成個north大軍都唔夠打敗走
cersei euron俾ww打到仆街
jaime救世
咁就乜都唔使交代

Game of Thrones | Season 8 Episode 2 | Preview (HBO)

she thinks she is smarter than everyone

應該又係去到最後大家擺陣 之後完 第3集先打

話晒最後三集都有80分鐘, 加埋已經係成集魔戒
要講晒所有劇情唔係問題, 係睇佢拍得好唔好睇啫

我都係睇YouTube d人講

wtf!!!!!!!!! 我宜家先知係同一個人點解做GOT型咁多

麻麻地

要屌老女人

King of the north 型d咩
好似好耐冇沖涼咁

不過都可以討論下

黑色頭髮好撚型喎
Bodyguard要煲老藕不了
潛返水先，今晚先睇到
唔想被劇透

仲有無人記得Ghost ？
好耐無出現

上網睇咗嚴重劇透咗自己
希望係純粹9up

但人地魔戒一部曲都成兩個幾鐘，仲要魔戒編得好係佢唔會整好多坑自己踩

最緊要呢個篇劇自第六季開始俾唔到人信心

好多人討論jon and dany邊個先係正統

之前睇書the world of ice and fire
targaryen其實興king and queen rule together
始終兩個都有血統兩個都騎龍
好似aegon first of his name兩個老婆
就三條友一齊統治
最尾唔知邊個唔想再理政治就飛咗去dragonstone

有錯請指教
本書幾年前睇唔係好記得

Cersei 真係雞黎
好想屌

應該頭6季係GRRM以10-13季既進度去創作
但劇組要8季完哂, 所以第7季就顯得好趕

成日木口木面望住人好creepy

半集都係愛情故事
騎龍拍拖

仲要不斷坐喺度等人

有無人網上搵到足本51分鐘分享下

HBO go

期待左咁撚耐，點知佢騎龍拍拖真係屌出黎

雖然條龍望佢兩個KISS 好撚好笑

好快之後個幾集有得睇呢樣野

CERSEI 戰狼300 個時已經俾人話人專俾帽老公嘅女演員

仲要騎龍啲cg勁核突

係海盜灣 download左了
55:47

而家都係爭打night king,
點清咗cersei同euron, jamie同tyrion駛唔駛死
jon同龍母有冇得繼續亂倫/邊個做king, queen
同lord of light會唔會講多啲
啲雜枝好多都喺上季求其清理咗

爆cre 要聽日先清到

超高超網上link 有無人要

聽聞1蚊試睇一個月咋喎清....

好簡單
night贏就唔洗搞咁多

頂佢 仲要坐正門口頂住條路

話時話, 好似見到PODRICK
但見唔到BRIENNE?

見到嘅 Daenerys嚟到喺Sansa後面
會議喺Lyanna隔離
無個人特寫囉

點解有人會預期今集會打

d人今集先聚番晒一齊
逐pair講兩句都成集啦⋯⋯

係呀 Sam 嗰場我都眼濕濕 一開始話老豆死咗都仲可以講笑話起碼可以返屋企，到知道大佬都死埋佢就成個震哂，想喊但又要㩒住咁。

等於你打RPG 同伴會合後都首先各自傾偈先啦~

今季既OP 真係耳目一新~~好正~

岩岩搵到條link 原來censi有扑野

肥仔sam想嬲又唔嬲得個種矛盾心情

bran其實有無第2個表情,乜時候都係木口木面既衰樣

drogon個樣好搞笑

我睇既剩係得事後著返衫果幕

你地係無睇定點...佢變左three eyed raven已經無左Bran Stark呢個人...無晒七情六欲咁
old friend係Jamie個下好正

對西后冇興趣
btw佢仲有咩我地冇見過？

上面吐佢糟你咁認真係乜

連登仔十幾碎看破紅塵咪咁既樣

好似得番winterfall同kingslanding
其他城俾人滅晒

仲諗住Last Hearth 有啲野睇
點知一黎就滅城

睇live版完全唔知咩事 又暗 又睇唔到尖叫嗰個男仔

shame!

Confess, it feels good.

係，我用手機睇，又反光
今晚用電腦再睇多次

TV show都有刪減嘅咩
我都淨係睇到事後

啲人之前好擔心karstark同stark反咗面, 打night king點返轉頭
點知搵兩條友是但講幾句就可以當冇事發生過

same

點會有人Team Night King,jl 都溝通唔到

追一追post 似係fake

其他滅曬?
btw, 討論劇情駛唔駛hide?
驚有人未睇入黎中伏

未睇入黎做咩

okok, 劇情討論區

咁劇情討論post就係出左就講得架啦

我都要返屋企睇多次
好暗

lady mormont 兩年後冇高過

其實佢同ser friendzone咩親戚關係

姪女

I wanted those elephants.

btw個冇elephants嘅captain超型

點解會揀euron

應承咗冇得唔扑

第一集交代既野得咁少 一定做唔晒
唔知係正常咁做多幾集最後暴走
定下集開始追火車暴走到尾
真係好難簡

Cousin嚟㗎

佢每次企出黎好惡個樣其實幾得意

Sansa 瘦左勁多
Arya肥到差多少少就變肥婆

都算交代咗好多啦

係幾搞笑

arya 成個 mk 咁

一見到呢幅圖就諗起呢個

童星人

我反而覺得佢劇入面做得幾好
好過晒 sanda jon snow dany bran

童星命運通常都係咁

season 1

arya同jonsnow重遇嗰幕
做得好好

Bran 仲崩喎
S1 得意到唔會捨得推佢落樓

你試下S8 個個爬上黎?

jon仲當arya sansa bran係細路仔
但係唔知道佢哋經歷過啲乜 依家有幾勁
真係you know nothing jonsnow

其實咁先似3 eyed raven

已經覺得好唔夠喉
想快啲睇到下集

下集佢同jaime重遇

9估劇情
E2:打the dead
E3:交代伏線，arya 同 gendry 扑野
E4:打cersei
E5:交代伏線，龍母知道jon身世
E6:一人一條龍內戰

Summary of today's episode

fbi

arya同gendry不了

Jaqen係咪會再出場
個演員ig story post咗team arya

想問下今集有無扑野露點？想係廳大電視睇，但係屋企有個8歲妹

邊個先⋯
jaqen1定jaqen2

性教育啫⋯⋯

有一幕

一圖劇透

終於睇左
一開始dany同jon帶軍入城個bgm同s1一樣，即刻起哂雞皮
好期待睇Sansa同dany兩條八婆互串互鬥

sansa學晒lf d衰野
被人強姦大撚晒咩⋯⋯

唔知龍媽今季會唔會最後一露

我又覺得sansa嘅表現好正常喎
唔通仲係個白痴靚妹咩
事實上dany又真係未做到一個good queen

講明唔露啦⋯⋯

有網上lin未

A man is not jaqen h’ghar

Tom wlaschiha

好多啦有埋英文字幕

好多野都未知
暫時佢講明為左保護家族
其他乜人都唔信
呢d人最恐怖
有機會大戰時反將你一軍js同dt

唔使多謝

google 打個權字都懶

佢同bran講 you are a man
bran: almost

sansa 真係...
睇住佢大, 睇住佢成長, 但都係成日覺得佢好煩膠
佢個種「深謀遠慮」係乜撚都懷疑, 捕風捉影個種

太多陰影

Sor ar
岩岩先收工，衝緊翻屋企

騎龍果PART有D膠

睇左！好正

原來yara同euron傾計都有句剪咗
唔怪之得又係怪怪哋

poor sam

剪咗邊句

euron話要fuck the queen.

jaime下集會點

成集都cut得怪怪地
西太后扑野一係就唔好播啦
淨係播著褲果下好冇got感覺
Jon兩條友飛到去瀑布扑野又係...

覺得係有啲趕收尾feel

仲要飛成分鐘

jon 同 bran上次見面係咪已經係S1既事黎

係 佢去north之前

屌咁我申請hbo 黎做咩, 等d/l版算

我想知幾長第1集 點解我好似有d位冇睇咁

live48分鐘
無刪剪51分鐘

應該係香港啲廣播條例唔比播嗰啲太18+嘅内容

amazon UK 一支賣成60英鎊...

唔係喎我今朝睇nowe x hbo go已經係咸濕版
中間又可嫁邊睇邊做野暫停

未睇
入嚟好驚俾人劇透

nowe hbogo上架版係咸濕版
但係如果睇now 110 HBOHD live就係刪減

點解要入黎

弱撚智 未睇但係入劇情討論區 但係又要驚被人劇透

bronn果3隻雞好正

呢條友都係時候收皮
三姓家奴

犯賤
今晚唔訓覺都睇

可能兩個紅左之後身價都高晒唔肯露

當年shame shame嗰幕唔係佢個身嚟㗎 替身

yara咁易就救返

好彩今朝唔知醒冇睇live

jamie見到bran個表情

我當然知
我講緊西后呢個角色

太多角色會好難分戲份
配角拿拿咁死既死走既走好過啦⋯

個劇情幾好㗎
又唔係你屌
個老女人角色好睇㗎

得果十幾人去救 唔係咁寫無可能救到 kings landing有幾萬兵力，唯有快快手潛入救完就閃人

我都係睇到佢無啦啦屌老女人就冇再睇

駁唔到，知道親生父母個陣完全交唔到戲

咁多笑位既

感覺今集好賣fans情懷 我唔係要呢D
最好睇兩幕係sam 同 jaime

Jamie真係好撚好戲
成套戲佢愈做愈型

elephants

下集

巴打們用咩睇

用心

不如話用眼

最慘係佢

上左去影 要坐到邊邊先貼到地 自取其辱咁

今集完全係鋪排帶入 想劇透都無野好透

js is fxxking targayen!

everyone knows

but jon knows nothing

好多meme 笑死

想買呢SET
枝white walker買左3枝依加一枝都未飲完

岩岩開始睇
what do dragons eat, anyway
whatever they want
好重火藥味

覺得龍母愈黎愈走火入魔

好on9 完全無推進劇情 d角色久別重逢完全無鋪排，無故事，無左以前果種好有idea 估佢唔到咁樣遇見。好似淨係想曬冷，一集內愈多角色蒲頭愈好，無故事性
得返5集，on9

都唔係依個season既事

targaryen基因係咁
佢已經算正常少少

未睇想問一下第一集有冇扑野場面 想係廳睇但又驚屋企人行過...

有

on demand先有足本版，你第一次睇hbo 其實呢十年都係咁架喎

個邏輯就係無plot twist就無spoiler, 就唔使驚d 人spoil

死返入房先

因為hbo go有作成人內容要另外入密碼先睇到，live版就係人都睇到

keep your queen warm果到淫撚到

以佢家族嚟講，同佢阿哥比已經好正常

呢set幾錢

始終呢個家族地位係要有d霸氣既

睇完3女1男後可以出番去睇 不過後面有D血腥畫面

血腥冇所謂 係驚同屋企人一齊睇到扑野會老監

呀哥黃金冠

但係GOT不嬲大把

龍女如果mad king咁燒ned stark老豆咁驗jon snow就正

我見鬼佬坐都吊腳

話說人地叫jaime, 可唔可以唔好"jamie""jamie"咁叫

有無人hbo go 個app down片 一路都得個鐘down 唔到

8000左右

全部人喺晒同一個地方準備開波
你想點重逢
Arya, Bran, Sansa, Tyrion之類D重逢都幾有feel啦

點解cersei 突然間會同euron 扑?
明明上一秒仲鬧緊佢無禮

地方母親

女人係咁西

沒其他盟友幫佢, 自己又西痕

我都係

如果今集最後個鏡頭係停喺jaime而唔係bran度就好
jaime啲內心戲

龍老母點解知自己唔怕火燒係因為佢果陣燒龍蛋拎上對手傷都冇傷
但係jon係castle black第一次殺white walker救morment果陣拎火燈果陣燒親手

7000左右先岩
講返枝white walker先
我記得我係台灣機場買免稅
200幾一枝

得把口, 其實唔扑唔得

我好心痛

有無得單買一支

屌你老母d&d真係食屎大
而家好撚多時間俾你浪費咩
騎龍玩vr都玩成分幾兩分鐘
拎cgi d錢請多個編劇度好d橋啦

有冇BT/LINK

因為兵權係佢度
佢就算做左Queen都要用下面換取想要嘅
8季入面Cersei似係控制緊大局但係其實最控制唔到自己條命嘅係佢

d角色經歷咁多野之後重逢都幾正
不過劇情無咩推進
睇一集少一集

可能要鋪後面Jon 騎住龍打仗
不過真係好浪費
cg又唔高質

好正

[最終季] Game of Thrones 權力遊戲 Season 8 劇情討論區 2

整合咗呢個post嘅updates開新post置咗頂
希望樓豬唔好介意

點解佢仲未拎到emmy

個set 就真係太多
White Walker香港賣500

調轉頭佢都幾著數
一個老女人生過幾件畀勁多男人搞過
畀人啪吓就可以有成隊兵用
抵過同Iron Bank借好多

啲重逢冇想象中咁感動
唔知係咪因爲jon snow d演技

got最on9就係咁
佢又係
龍母又係

今集個氣氛好似其他美劇finale season last個集
所有演員出返哂黎客串咁
完全唔似got